台灣前總統陳水扁宣布從此退出政壇

台灣前總統陳水扁支持的「一邊一國行動黨」，在立委選舉失利，未能獲得任何議席。陳水扁今早發表聲明，宣布從此退出政壇。

他續稱，自己作為「一邊一國行動黨」的園丁，有心澆水，卻讓這顆新生小樹枯萎，深感愧疚，特別請辭「澆水園丁」一職，亦非常對不起出錢出力，和投下神聖一票的支持者。

陳水扁指出，今次的挫敗，讓他徹夜難眠，反躬自省，自忖無能再為黨，為台灣奉獻心力，因此宣布退出政壇。

台灣之子

台灣之恥

條友有得保外就醫仲唔好好養老
日日出嚟獻世

獨派江山代有才人出 安心退休把啦

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得

好過省長宋伯伯輸極唔退，好似仲想選多m 屆

佢根本係負資產